心事擺低🚬

❤️

我

615買唔買得切呢

買低了一格😂

😂😂

10c

9.5

多謝ky

又話訓陣

Diu ky又贏
Very 提子

俾球我ok? 防衛

哈哈哈哈哈哈

進攻者入未

入左0.5/1s 2.29 咁入0.5/1 5.25咪100%？

瞓左一陣，醒左。見到7.5 1.8 1.9 8.5 3.7咪買8.5😂

最後6分鐘，入波啦

無買9.5s咩？

揀9.5s就中晒，貪心

8.5s 單頭
9.5s拎左來過關😂

一樣😂😂😂
9.5s x 8.5 大大力😂😂😂😂

11c

ky 一陣d 波買唔買？

8.5咁高水真係執豆咁執

買晒1.5😂😂😂😂亂買的

11.5 3.00又中

0:0啦

防衛者由7.2一下5.9

8.5 goal thanks ky

真係0:0

gd

1:0😱😱

Goal?

頂。。。1:0

😂😂😂😂😂😂

Goal!!!!!!

Gd

巴打糕

我以為佢話完左，先應佢gd

ky一講0-0就

大細神

😒😒😒😒😒😒😒

Sor, 因為我自己絕望左

好耐無試過絕殺人

1:0 ft 12c
唉。。。。以為11c完

8.59.5

張紅牌完，好似守左30分鐘

太易賭了

係，我70分鐘到開始買0.5/1

到90分鐘都重係0:0

紅左特別勁，我以為輸尻左了

去m記食早餐加鮮慘汁先

同

牙朗垃圾

要大慘汁

信你

大神

新英倫1.5

角球一早買好唔計

好開始

朝九晚五真係好悶

我晚6 大你一個鐘！

10號餐先正wor，10:30食，lunch都唔洗食

8.5 hr cashed

妳個仔今日食咩

個包皮好撚難食呀

帶子

我通常比個仔食，佢好鐘意食包

蒸水蛋

蒸蛋😒

依個鐘數a22入機場要唔一個鐘？

梗係中意，唔係你煮

A車頂多一個鐘
你又贏錢去旅行？

難食先比佢

A車好撚快

要

好能9

飛的啦

接女朋友

gay鐵啦

西面有無買8.5 9.5？

直升機啦

無😢😢

買帶子啦

Ky真係媽媽黎架？

預幾錢

爸爸

300-3000 夠用唔太7就得 唔洗太靚

唔信 仲係處來的

airpods
煞科我都未買

taobao

早 笑死我

唔好咁啦 比個幻想我得唔得

Agger

有咩好買？

買你老豆

我就係處

做gum好似好易跌出黎咁

青頭仔

頭sir咁惡既

甘美奧咁都10c

頭妹m到

Ip6 plus 7點用到830就得返51%係咪要換電

今日去京都 等左條女成個鐘都未出得街

新英倫頂住呀

買埋老母

要著和服呀

睇你點用喇 開住tg + hkg + 打機合理

世正同路
新英入多粒 你ok?

罰佢

$2500

紅牛又黎半場9.5

左上角有錢架on9

-.- 原來遮唔到
下次唔po

善9真係74了

屌你老母無帶轉插器

唔好推，ok？

Ok

彭美拉斯速度入球！！！

彭美

Molamola

0-1高

我屌你咩彭美拉斯

熄左notification佢先屌 兩個鐘後再睇
好撚嬲

主ng la

彭美反杯啦屌

半場反杯

加納和客 2/2.5s

好

支持

得啦

😂😂😂😂😂

？

無問題

不了咁柒熱

贏就得，買左和主

佢著又唔係你著😅

彭唔似cup到。。。 高士路主守好撚勁 成日一球完

咁新英快手入粒3-1

我們是快樂的好耳痛 我們天天一起互燈
我們在屌球 我們再反cup
馬會 我們屌撚爆尼

3x4先斷2條

ON9

高高

鼓美會唔會太垃圾

彭美拉斯我屌你老母

高蛇踢波你要買

高sir 1.5

Lo 0:2

利申無買

係俾高蛇

Mama又中

彭美反cup la diu

彭美拉斯狗雜種

都話求其買晒1.5😂😂😂😂
睇下有無得贏，但哥連買2.5

法林明goal

彭美食撚左屎黎？

0:3

好波0:3
針得

入多幾球定定驚

追和都當贏

5:3

0:40呀笨

一齊戒賭

彭美拉斯狗雜種都不如

屌彭美個龍食撚左屎黎?

搵人出黎講5:3呢世唔賭先會中

盧 對家goal

ho mean

冇乜可能架啦

好撚廢

尊重

佢買散紙姐
咁細

高蛇

上次買又唔見佢贏

報應 笑定詠多

5:3 既話 盧
呢世唔賭

世正有買？

受讓1球贏3-0 下盤咁都會輸就假到無倫次

高士路射3中3，痴撚線

半場4:3 ok?打假啦仆街

彭美贏到半格都奇蹟

極度懷疑彭美個龍收左對家錢

係

巴西盃比狗賭

200$ 過關算唔算有買

新英倫叻仔呀~
反CUP再守到尾, 頂得住條過關

今次俾夠錢開客其他

200對你黎講係俾乞衣，所以唔算

想做職乞

我都想

一起羊

有冇bot

hi 普b

你幾時推十囗

去食麗江sin

Jumped

4:3

半場要入到4球

1-0-.-

樓主洗定屎憾

-.-sorry

追和都係豬

😂😂
山度士追和好嗎

不了

垃圾一角斷3x1
hoball!!!!!

輸多幾粒就得

😣

你有8x1水 今次俾手足羊下

墨1:0

智利？

紅牛9.5 10.5 11.5 12.5 13.5 14.5 15.5 大大力gel！[black]無買[/black]

1:3

想買西雅圖

5:3準備

5:3派100

西100%

有冇人見過善妺

已買，大大力tin

jumped

紅牌都有得fake, 反cup不是夢

彭美rc

Fake

fake

彭美快啲過數比對家啦

山度士

18c

彭美拉shit cup到我以後痾屎唔抆屎

CUPCUPCUP

5:3
再進一步

2-3

2:3

請不要再比假希望

彭美應該過左數了

熱血反cup

75' 3:3 85"4:3 90+3"5:3

Mama大細差 法林?
法林快入多粒

彭美cup佢老母

上呀

山度士追和

想派錢好耐

乜撚呀 領先緊喎

3:3 屌!

彭美3:3

cup佢老母大水牛

巴甲果然好撚西

機場好多曼狗 有球星黎咩？

屌你3:3

快左 65就3:3 75 4:3 85 5:3 90+ 6:3

彭美CUP佢,要學東京綠菌

山度士fake goal?

巴假

法林明高頂住呀

Fake完 法林入

cls

無買，但好想見證假波既一刻

明高入佢老母

入多粒定定驚

彭美CUP啊

彭美上呀

快啲過埋條尾比對家 cup佢啦

5:3
啪啪

你大獲了，直播ok？

快cup 想睇

追到3:3都唔cup佢,彭美你好意思嗎

80分鐘紅對家再入兩粒ok？

山度士追和 我食住屎比狗尸月

彭美上力cup啦

1.5wor。。。
1場2.5 1場3.2，都要豬水位
除非尾場半大啦

快手紅高土路

彭美cup啊

正！

今次好似正常左

入未呀屌你彭美

尾場上盤好似好旬

cup啦快

邊個咁大力

求你頂撚實

又比埋d假希望 屌你老母

追左和就CUP啦

1030買邊隊好

明高入多粒
彭美cup啦

法林9.5

999

報驚了

咁嘅說話都講得出口

85分鐘好cup啦

垃撚圾彭美 比撚埋d假希望把撚咩

彭美cup唔到好唔抵 都追左3球

讚美才能令mama進步

一開始唔好撚入未算囉

10.30大波1.92落到1.68

Cup唔到追和黎做乜

喂彭美唔係咁下話 都追到和啦 差一步姐

山度士係咪要屌

比力啦彭美，差一球你就贏到架啦

三分定一分 唉 做人做狗自己諗啦彭美

明高快goal

好波呀明高

屌，智利9c完場

彭美入未？

彭美唔贏你追和把撚咩

俾球12m佢

彭美絶殺佢

12m會唔入的

我寧願輸0:3都唔想輸3:3
冇mean既屌

個盤由平半低水落到半一低水

角球頂入啦快

屌哂鳩我氣，一開波輸3粒我算啦，又要懶醒追和 多撚柒餘

追3:3唔cup托7咩

追和有鳩撚柒用咩

3:3 9c 完

谷鳩氣

鳩屎佬小船終於開到

不如彭美全隊死左去？
俾假希望重慘過輸5:0

垃撚圾

Ching冷靜啲

法林明

屌1030俾個仆街客搞到買唔切

智利細波
和
8.5s

hi

我場超重心 又係2球完

正常

地震佬速度入球！！！

水原
汽車
天龍
智利2/2.5s
戴拿模大
紅牛大
哥連泰斯2

多謝ky mama 場1.68

其實破左重心魔咒未😂

goal

其實好似未

3:3

點解傻西唔開即場，想買細波阿

應該關我事
我一大注就898

1 冠軍 洲際盃
冠軍
2 德國@2.85

$ 13,350.00

合理

😣😣跟左

麗江名大於實

其實麗江係食咩

我真的受傷了

米線

岩岩成間鋪滿曬人，但得我一個男，其他都係天水圍婦女，嚇死寶寶了

加納2/2.5s 大大力gel

手路肯認自己係巴打 夠正氣

我唔扮仔的，而家去睇醫生了（好病 )

性傻西上呀

我晏就都去睇。。就死了

gchi.. 今場買唔到細波，比你任中出啦

請一放四...要請

睇上盤 冇買 我今朝得1.7x半一買唔落 幫善妹叫下

睇中細波，但係掛住上fb ig 開左波先記得未買😂

機械人 原來係幫我叫

我幫你叫半場4:3 5撚講

見完女友後正數直插
覺得佢唔旺我

幾時出ps5 ps6

放佢走

主和is okay!

西面B
👄

放唔走

請一定要半主

比你半主
全和啦

正少d定開始負

想退post了

玩留

+2.5k>0,無負，忍手
有感覺先賭返

嘻 5難5叫

係我錯，我過關偷左

紅左仲勁呀
下半快和

不了 請主456

對面紅 地震請中出

地震場波365冇開

下半對家紅
再追和

開會買唔到地震

挽留

為什麼？

一定係你紅字人妖 人地怕左你

我都係

會和！

收到wind 琴晚香香執唔少

eat shit la
mo

咁你俾下手足羊

我冇呀

要和呀

今朝買唔切彭美

琴晚明明同哂路bo
角細 和波 細波

幫你集氣

靚女唔屙屎 唔係你屙既我唔食

唔得咼 善妹要贏

9c呀！
冇細波！

善半主cashed la

請主345

9c 我都爆左

Diu買左假波 365 都冇

香香都要贏

所以執條鐵咩

執左和波 細波

我了

11未？

香香gallllll

我都小介一排先

速度2-1

戒

頂40min呀屌你地！

頂撚實

Bye all

冷靜下啦

不了 主2-1 3-1

夠鐘為奴 大家晏d見 贏多d

super到完場！！！！！！！

請你一定要頂撚實！🙏

Hi

bye tgt

m ba

屌 煮緊麥皮個陣先發現屋企無哂煉奶

做乜

速度2-1 3-1

滾水先好味

食麥皮 咁撚fit

頂實
唔好入人被入！

早飛系列
上果10場 5中4走1輸
再黎過

1) 德國冠軍 @2.85

打多個都入唔到波 咪撚叫地震啦 叫廢到震啦

頂多30min!
邊爐啦

這一生 我在賭波 這分鐘 卻掛念誰
我會説是唯獨你 不想燈去
高水波 似幻似虛 誰明贏波樂趣

me

地震狗入球未

贏盤更重要 球膽似沒了
成手角大了心肝似燃燒

乜味都無 淡茂茂

病左咪要懶係食得健康d lor

我最怕 共盧度過 仍然是對

是但一隊入多球啦

又話食雪鳩

支持下去

跟住今晚又復出

支持狗兩菜巴反底

系。 我食小小咪得

同一杯？

是但了，得$50coupon

好sweet ar

50都唔夠買

很想要吧

都係食小小姐

出黎淨係食雪糕就走咩

西又紅完追和

頂撚實呀bb

唉 有冇人一齊上IFC

又玩火

可以玩埋玩具既😂

邊度等

點解我要掛住玩ig fb, 買唔撚到細波牙

的士團 仲有兩個位 有冇人John

Redq 你羊wor

的士要夾錢...

無買到。。。 開左波先記得要買

地震GOALLLL

的士可以等等

咁買唔到應該係件好事-.-

係咪打？ 今日

地震比多粒黎

撚撚先

垃圾

絕殺和好冇...

啊！！！！！！！！！

又開到大

咁都大到

香香

哭哭

9.5 10.5

真係好on9

大波是正氣

點解唔撚和波

報驚

1.68正氣大波

細波先係王道！！！

因為要開大 但唔夠時間2:2

im beacon

m240有無買埋9.5？

神

無唔，得8.5咋，唔敢買，你話買咩我就買咩

屌你老母
變身又收錢

點解我冇錢收既

識變$$$呀嘛

佢係大胃post到留言，又收100了

大胃派佢阿

同路

同路了

post ba你估流ga，你就話姐

想戒賭了

不得不服po ba

玩左一個朝早 又係打個和

不了，手足請堅持落去

抽中我吹咩

po ba

又比喜欣撚

...綠蛇放過我

今晚有重心角

wantg

...綠你老母

墨西哥

mama我

呢個po無人會派變身

變身真係狗黎

係，佢通常派我多

多謝

打個G先 西面莊嗎

成朝只買一場地震cashed

want ++
受我嗎

你地2個同居ga ma，去敲門咪得囉

...你玩咩

allin gun

煮左飯未

是咪打LOL?

1.9果陣買左

唔是啦

食完啦。。

帶子蒸蛋麼

me 1.72

食羊架，馬會請的

你應該唔係清蒸掛...

烚羊架 cls

帶子蒸羊架

Test

😅

一齊住既話日日打到佢仆街

羊架有無醃過架

好型 西面拳王

同埋焗羊架 好似好味過煎

好似呢句咁
我已經沖左入房打7你

結婚未

🐷非🌲

好球

出水未 成日收埋食

濕淋淋了

煎香兩面再焗🤤🤤🤤

你做咩PO自拍

烚完再蒸

未試過🤔

蒸羊架-,- 侮辱左隻羊

AGGER-.-

羊仔

🐏🐑

狗糧係未ky煮

落d花雕蒸，正呀

Ky食淨啲飯餸

斜恩蛇俾鳩屎佬 對左盧神
鬼會有人跟

想整千層蛋糕了
好似好好味咁

唔難

all green

係唔難,不過我懶

WHY ALL GREEN? 你想食綠茶蛋糕?

小朋友唔飲得酒

「點解人地賣料係連登派幾舊水就爆一個post 我派左幾千銀爆得一個post」
笑死

Ky mama仲同人爭留名

成班衝曬過去

屌你地玩串曬個場

哈哈

咁就推爆左

笑4

攰

電話無電未

屌佢老母話唔計-.-

煙火中的塵埃 ho fit

未見過佢 係波po出沒多?

笑死 夏日天分王同佢鬥刷
唔係話自己好有天份咩 做咩係咁乞

沙比蛇好搶口

收斂返d先
對不起啊天份王

開戰了

人生苦短。為左前途可以幾勞心勞力

都係跟大蛇搵錢上車好

好撚on9😥

大蛇們開戰

變身有錢

po ba又收錢-0-
公平咩

又有西面 我屌

佢今朝已經收左100啦-.-

囉然結左婚
但變身還變身 西面還西面

公平咩！！！！！！！

佢二個都好搶口
認錯左

悶到抽筋，等兩點玩玩了

我愛大家

大家可以唔洗派變身

派我未

Ky大戰天份王 round 唔知幾多

天份王又唔出水

屌你琴晚我個9.5頂撚左18分鐘
最後係我贏啦緊係

where?

屌...8.5慘死,無買到9.5

橙

冰撚左18分鐘 我禁跳18分鐘平安鐘

變身 派我同西面未

我都買左8.5s但小注 圍番都贏小小

你中8x1 no need

我呢

辛苦你了

牙Q

琴晚我有派錢 但無人係到

好撚耐無見

..唔幫我留?
我一早訓撚左

最後派左比香香

How r u today

抽到詠巴

還好...話去睇e生,但係無時間了
又出去練球

聽日去打玩具⋯⋯幾年冇打⋯⋯

許願

聽晚我又比賽阿,
過埋聽日就ok

KY媽

祝好運牙

我都等緊收offer,巧撚緊張

全部都弱智！
你自己搞賣料預左比人搞又賴我

想g更多

請按這裡

gl

有陣時我都係唔知你幫邊面

mon po

認同....

認同this

我已經好慘了，支竹

幫ky mama 成班搞屎棍

咩事🤔🤔🤔

Ky ma ma 唔好嬲嬲啦
小心激到停經

點解我唔覺😅

你依d唔係好人黎

我地自己搞返檔

又係你，出去啦

Sorry 囉

老女人-//-

🤔🤔🤔

唔賣料ga。。。。我比tips你算啦，你點用，我唔理，ok？

將b...反擊喇

你有份抽水wor。。。。
我無嬲你，只係唔明大衛做咩屈我姐

咁不如我出本推算啦
收埋自己食 V7 你

原來象b都係佢地既人😔😔😔

將b

將b 我剩係copy炸
求放過

呢d 都係第一步
五十步笑百步

email me

😔

瀨屎未

好得意

嚴打賣料狗！

清泉都會被污染

賣料唔係話大x咩 關ky咩事🤔🤔

系，小妹都就黎

出水比me ok?

真心想知咩事
知唔係話我

瀨了 你食唔食？

和和氣氣唔巧咩

小妹個心 好痛

又洗錢

無人覺得件衫好得意？

收聲啦

著多幾年我個年紀就唔岩著

但個身材一樣

佢呢句貌似影射緊其他人

我知呀 話緊大x嘛 咁點會關ky事既

我已經俾左賣料狗tg俾個位巴打
嚴打賣料狗！

爭在點樣搞到
眼見好多人都想搞
但有d 搞左個頭都搞唔到落去
咁易搞就個個都發達
邊個唔愛錢

我愛女人

呢個係天分王黎？

系咪小妹牙

你爛子宮

牛屎

竹爺 Kai 哥還哂錢未

無變過

盧蛇免費料都係得200個member

如果全部大蛇夾埋搞會唔會衝出國際

2打6

情侶3

係 我之前同想豬包合作搞
搞唔到落去

但賣料咪認 我之前比屌sir佢地屌到上天花板都無否認過賣料啦
但我無本事搞落去姐

佢老豆揹左條數了
kai狗好撚仆街不孝
屌佢老母

拿 我幫人買架炸

3000蚊 抵到爛

話時話我家姐原本入曬盧 kaki channel
Mon po dog黎

講時講 樓主咪仲勁 日日爆post

想色你家姐

岩呀
最緊要肯認 賣料都係想搵錢姐
唔係出反手毒水害鳩人冇咩問題我覺得
你情我願既姐
最撚驚d 人輸打嬴要
跟既又係自己
又冇人渣住支槍叫你落
做人有返小小批判性思考
盲跟注定輸只可以話

竟然係老豆還

樓主公廁po係人都入黎

跟我朱蛇好過啦

公廁好啊 任上嘛

都係好彩有你地支持
好多手足都唔見左

尋日中午搭小巴太唔舒服 跌左銀包都唔知 去到夜晚走嗰陣先知
我親戚工人姐姐食晚飯話佢中午搭同一條線執到一個銀包 姐姐仲要記得個車牌 但我都冇留意 之後我走嗰陣發現自己銀包唔見左 而佢口述個銀包嘅特徵同我銀包完全一模一樣
然後我同我親戚尋晚落去問番同一架車嗰個司機 但佢竟然話冇人俾過銀包佢 跟住我同姐姐今日落去認人 但嗰個司機又咁啱冇番
我個銀包入面有曬我所有嘢 有身分證 八達通 學生證 演唱會飛 錢 我真係好想搵番佢

話唔話入左b哥賣料channel
佢琴日出葡智和和同賽前無入球 唔敢跟

55

但打死都唔認就...

日光日白咁猛啊

其實條撚屌好準 係啲人係賣料就jer姐 佢之前有pm比料我追都係話中左先派佢少少咁

跟我一齊訓練心臟20分鐘

唉... 我都唔想咁
但冇計機會都俾晒
又俾佢分期都著草 on99

就算比樓豬昆左入黎一樣愛樓豬

咩人來

跟實朱蛇無窮人

係tg group周圍pm人賣料既一個人

跟咗意大利

$100入會 好撚抵

伊妹有冇料？ 輸慘了

連PM都唔PM我

琴晚9.5s

垃圾 無批判性思考

之前佢比料我中左3口派左佢500

重橙係樓g個仆街覆55

好橙 樓豬平時都會覆蛀牙比我都會

Up mud lun

5g he

今次好睇
[全城趕絕賣料狗]我牛屎佬連輸兩場就派錢(3)

想跟將男b買馬了

B哥都有人吹捧
我心好撚痛

平時我講咩樓主都會覆

蛀牙 咁樣

有咩問題

頭場輸到有回扣你唔知姐😞😞

B哥邊忽準？

有無57%先

準過曬9成既人
講緊認真出水既佢

有無大蛇出水
就黎死

竹爺

合作緊？

我無本事同佢合作
我比錢入左佢channel姐

信唔信由你 你可以話佢個人閪 但佢絕對唔廢囉

一定要吹奏b哥

想入會了

我都想入了

想入了

免啦 浮子 遲d佢出咩我放上谷咪得

懷疑將男係屌sir

想入谷

講真賣料認左佢 都好過比人開曬名都唔認

竹爺洗鬼

佢琴日出和和同賽前無入球 唔敢跟

陣間又cap你圖.....

我都度和唔敢買....

是但了 唔係第一次

想入

番工熱過閪

請手足支持住

冷氣中

大冷氣

胃迷子唔是忠粉黎咩 係咁推po

就黎凍到病><

我幫理不幫親

快撚d病

今個月 超宇宙重心 唔中今個月戒賭 屌屌屌屌屌

黑心到你..抵你戴綠帽...

海馬賣料都仲講得過
另外就。。

你地就好啦 唔計戶外工作既手足 室內工作有冷氣原來唔係必然

笑笑笑 你6成都矛呀
半主

做大樓都係無冷氣的

最撚好笑係話搵人黎整冷氣 個師傅黎到話嘩又係你地呀 之後過多陣鳩噏左唔知d乜就走撚左

i know that feel bro

對左斜恩 就好似倒錢落海咁

😂😂😂😂👍🏻
咁姐係無撚整過

冇呀 個師傅淨係check都check到件恤衫由淺藍色變到成件深藍

系= =

你班辣殺收皮啦
圍爐撚

真

勁

🌸

圍爐還圍爐 準還準
兩回事來 5成6就一定係唔準架喇

迷盧撚

五天工作既工比狗屌
有係一天工作 求介紹

五天工作既工比狗屌
有無一天工作 求介紹

一注all in,兩個鐘搞掂

果邊花生太多 有無整合

我番6日叫咩

港奴朱

我想嫁左佢唔做野算
[black]發下夢好啦 番工啦屌[/black]

另一半/你好有錢咪得囉

派我話你知

德國冠軍 2.85 > 2.75

肥朱會每跟我宇宙重心

你又加左注咩

加油 香港搵有錢佬唔易

咁算啦 當我無講過

sure啦

煮撚鳩

撚有錢咩

番蒸爐lu 晏d見

打和佬

加油

我棄暗投明
加入哩個po ok?

要派我先

重有另一場場美職係

好多人都係呢個心態
敗壞風氣

其實無問題既，如果女方身材樣貌都去到好高質的話

掛住我呀？

喊咩呀唔准喊

死MK妹

4肥婆

我第時唔會靠老公
me 女強人

我靠你

你騎撚死老公

做死人咩

007入子彈

都唔friendly 既
一黎就講錢

啪啪啪，死左幾多隻？

5隻

講粗口。。

5

A係ky B係帶子 C係狗糧 D係咩?

啪啪，咁依家又死左幾多隻呀我屌你老母係唔撚係5隻呀又答呀答唔撚答到呀仆你個臭街幾多隻呀？

D係仆街

D係老女人

40隻呀dllm 眼都花

射死左邊個

上山下山下山下山上山 呢個係上山定下山

落山

你死左

很多人都有這樣的經驗，每天都覺得筋疲力盡，沒有工作的動力。除了睡眠因素之外，你的飲食和生活習慣也是關鍵因素。美國《時代》雜誌根據專家們的建議，整理出14種傷害健康、消耗體力的壞習慣。

1.太累了所以不去運動：如果因為覺得累而不去運動，反而是不對的。根據喬治亞大學的研究，每星期有3天的時間、每次運動20分鐘，較不容易感到疲勞，而且6星期後依然覺得精神飽滿。運動可以讓心血管系統運作得更有效率，將氧氣和營養素傳送給肌肉組織。所以，當你感到體力不濟時，更應該起身運動。

仲有13種呢

2. 太熱了所以不去運動

想cow 樓豬
有無手足有計仔

自己google啦 今日老師比你既功課

人妖你刀岩==

990

1001

九兩

樓豬人腰好有錢的牙

菜

我1001

1